只要無大台搞真革命，政府只會繼續無視運動

權力四大類
政治權力、經濟權力、軍事權力、象徵權力

我地只有象徵權力（人多）
經濟權力只有部分（腦細永遠係藍嘅多）
政治同軍事力係零呀
只要無政治力同軍事力推翻政府
佢只會無為而治 鬥無恥 講大話

無大台都得
幾時有全民勇武
一人一把刀出街咪贏囉

有軍力都要低調啦

美國咁民主，係人民佔據左三種權力
政治權力、經濟權力、軍事權力、象徵權力

有咩大台咁把炮可以光明正大玩軍火而唔俾港共第一時間整死

搞好個黃色經濟圈先算啦

有大台出黎即刻被自殺左十世

正確D黎講 , 無大台係令政府 "完全無辦法" 正視運動 而 唔係無視運動
佢地根本想搞都唔知搞邊個好 , 要搞就搞200萬香港人

要搞個地下組織

無大台唔代表無組織

點解又會吹大台風
政府處理200萬人難定處理1個大台難啲？
就算搞到，佢一下非法組織就同你清黨